因為唔睇達哥呢幾日睇霍哥打RE2直播

先唔講微辣垃唔垃圾,霍哥黃定藍,澳門23條,霍哥定達哥好D
因為疫症停工佢呢幾日打RE2直播
第一次直播個人覺得算幾好睇,有出樣,打得投入,
會爆粗,肯講咸野
最重要肯睇留言板,同人互動吹水
但又係有班人入留言板搞事,有人已經叫大家收聲
霍哥都叫大家冷靜,知呢個時期大家都唔開心
盡量安慰大家,想睇片開心D
唔知點解係都要拉政治入去,你可以話係言論自由
但個台人地既可唔可以尊重下人呢?
個時達哥既留言板又係咁(達哥係衰在視而不見同之後既處理手法)
希望黃藍又好,中港台澳都好唔好搞人地個台

唔POST LINK了,想睇自己搵
當然你可以話霍哥不了,而我不知霍哥是誰去睇大J波子個D

爆粗既程度高唔高 ?
有D台主3句唔埋就爆1句 , 果D不學無術又無修養既人睇黎都污染耳朵.

適中啦，尚何接受，睇得出係玩到肉緊時爆兩句，其實佢只係直播咗４集
唔介意可以睇下

其實我主力想講chatroom班人好肉酸
佢起碼會好心勸交同唔會揀留言睇